<h2>Demo - Standalone</h2>
https://flying-tackle.dk/private/zapp-calculator.php

<h2>Online - iFrame embeded</h2>
Sitet er ikke længere online i produktion, men var lavet for Zapp Mobility på deres tidligere website: https://zapp.dk/

<h3>Sources</h3>
Slider til projektet: https://github.com/seiyria/bootstrap-slider <br>
Framework - Bootstrap v4.5.2: https://getbootstrap.com/docs/4.5/